{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020105",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ROGATIS/GM0023071714803/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "논 아이론 드레스 셔츠 - 화이트"
    },
    "text": "ブランドのROGATISはサムスン物産ファッション部門で製造された商品です。 こちらの商品番号はFW23 / MA3764AR21で、トルコSOKTAS社で製作したノンアイロン生地を使用して作られた高級ドレスシャツです。 こちらのドレスシャツはしわのケアがしやすく、体にくっつかない清涼感のある組織が特徴です。 このアイテムはスーツやジャケットとよく似合ってコーディネートしやすいです。 このシャツの表地は綿100%で製作されており、手洗いとドライクリーニングが可能です。 手洗いの際は軽く揉んで洗濯し、水に30分以上浸けてはいけません。 ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗をたくさんついた状態では色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 機械乾燥時には製品が損傷することがあるので自然乾燥をお勧めし、摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ROGATISはどこの国で製造されたブランドですか？",
            "answer": "ROGATISはサムスン物産ファッション部門で製造された商品です。"
        },
        {
            "question": "ROGATISの商品番号は何ですか？",
            "answer": "ROGATISの商品番号はFW23 / MA3764AR21です。"
        },
        {
            "question": "ROGATISのドレスシャツはどんな生地で作られていますか？",
            "answer": "ROGATISのドレスシャツはトルコSOKTAS社で製作したノンアイロン生地を使用して作られています。"
        },
        {
            "question": "ROGATISのドレスシャツはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "ROGATISのドレスシャツはしわのケアがしやすく、体にくっつかない清涼感のある組織が特徴です。"
        },
        {
            "question": "ROGATISのドレスシャツはどんなコーディネートがオススメですか？",
            "answer": "ROGATISのドレスシャツはスーツやジャケットとよく似合ってコーディネートしやすいです。"
        },
        {
            "question": "ROGATISのドレスシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "ROGATISのドレスシャツの表地は綿100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "ROGATISのドレスシャツは手洗いできますか？",
            "answer": "ROGATISのドレスシャツは手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "ROGATISのドレスシャツを手洗いする際の注意点はありますか？",
            "answer": "ROGATISのドレスシャツを手洗いする際は軽く揉んで洗濯し、水に30分以上浸けてはいけません。"
        },
        {
            "question": "ROGATISのドレスシャツをドライクリーニングする際の注意点はありますか？",
            "answer": "ROGATISのドレスシャツをドライクリーニングする際は、ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "ROGATISのドレスシャツは水に濡れたり汗をたくさんついた状態で洗濯しても大丈夫ですか？",
            "answer": "ROGATISのドレスシャツは水に濡れたり汗をたくさんついた状態では色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "ROGATISのドレスシャツは機械乾燥できますか？",
            "answer": "ROGATISのドレスシャツは機械乾燥時には製品が損傷することがあるので自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "ROGATISのドレスシャツの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "ROGATISのドレスシャツの摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 658
    }
}